## Range

### Условие
Напишите класс `Range`, повторяющий поведение встроенной функции `range`.

Вам нужно повторить:
- конструктор,
- сериализацию в строку
- проверку вхождения элемента (за O(1))
- обращение по индексу
- проверку длины

### Примечание:
Обратите внимание на исчерпаемость (возможно повторное итерирование по объекту).

Во всех непонятных местах сравнивайтесь с поведением [`range`](https://docs.python.org/3/library/stdtypes.html#range)
